最近發生了一些事，令我領悟一些人生哲學

嗯，昨晚和朋友吃飯席間他的情緒有些波動
所以我今晚想講一講情緒呢樣野
本人處理情緒的理論是這樣的
首先，情緒包含了 "喜、怒、哀、驚、恐、愛"
而本人的情緒會盡量不會受到別人的影響
無論別人幹什麼，也影響不了我的情緒
特別是我於 "喜、哀、愛" 這三種情緒的時候
別人罵我，我會聽聽他罵什麼
如果他罵錯了，我為什麼要動怒？因錯的是他
他罵對了？我便認了吧。當然能否改，想不想改是另一回事
別為他人的情緒影響我的情緒，這就是我
當然，對於我在意的人，我也會有沒法控制自己情緒的時候
因為我也只是一個地球人，也會很在意某些人對自己的看法
也會很在意某些人的情緒、心情、境況
但我也會盡量令自己冷靜
因為我深知道冷靜的頭腦才能幫助別人／自己解決問題
這就是陳氏情緒控制法，這就是我的EQ
如你發現你成為可以牽引我情緒的人，你便是對我很重要的人了
我而家真係勁欣賞我自己‧‧‧‧‧‧XD

係 人生就是需要自己去探索

時事台

唔好打咁多飛機啦
每個人都有佢自己既世界,
例如你在乎的人，你的私人空間同時間等
你所謂波動唔到你情緒 純粹因為別人做既冇干涉你世界姐
根本一個正常人都係以呢個模式做人

未必

修道、信佛之類既靈性修練就係想做到「不以物喜，不以己悲」既境界。

Push

人生真的很奇妙

如果樓主好濫，每一個都在意，在意佢地對自己嘅睇法？

不重要的人就不用在意

但係樓主所講既話佢都會被在乎既野影響 姐係只係正常人